喺深圳人民醫院吃煙簡直就牛B死了

去探老婆？

好撚慘 兩千幾歲人日日訓係深圳人民醫院上連登派膠

帶外母嚟人工流產

但衲dee上次一拳打到老婆入深圳人民醫院，唔使攞返走？

屌你老母真係痴撚線
幾年前由高登睇到你宜家一鳩樣傻下傻下
一時又話帶成隊女上去流產
一時由話夏天打鳩老婆 推佢去洗車 再拎啲錢黎叫雞